做緊地盤機械大偈 （你問我答）

大公司做緊
自爆一律唔答

日日賭十三張？係地盤煮飯食？

人生有乜意義？

我都想

無 純粹為份糧

將來諗住點？打死一世工？

有冇4皮一個月

目前未諗到 因為本身學歷低 資源增值緊

有無同其他地盤友狂叫雞或者搵樓上骨

岩岩轉工無幾耐 得30k樓上

增值？ 邊方面？

反而無 我地後生一代好多都早結婚 無去玩

請善用起底功能

洗唔洗高空工作？

讀緊書 機械工程

求撚其, 食緊早餐冇野做,鳩ip 吓

要 入職左都無三個月就要上天秤

係咪好多咖哩收？

我無 因為間間公司唔同 目前未需要長期留係地盤

唔同牌子嘅天抨有乜分别？邊隻好用少壞？

依點唔太清楚 唔好意思
因為入職唔係好耐
加上公司用死一個牌子

揸天秤唔洗考牌？

點入行？

你用果隻牌子有乜優點？

本身年紀唔算大 得20up 所以識都唔係好多

純粹價錢優勢（個人認為）

噤你開你問我答想我地問乜？

你今朝早餐食乜？

我係建造業議會讀機械工藝班入行
（即係廉價勞工）

有冇諗過其他牌子點生存到？

未諗到 因為剛剛接觸 未上手

你唔上堂問？

唔知 唔知 唔識

即係開天抨？

無試過 因為自己資質差 上堂學嘅都未搞得掂

唔係

您覺得點解大偈人工可以咁高？

見你回覆都知你差

早餐食左乜？

因為太多分類 樣樣都係知小小 唔好意思嘛

噤仆街, 做maintain 開會搵個乜都唔知, 實比人撚到on 9

食都無食

未夠30做大偈

你識邊類？

做緊機房大偈，做到有少少懷疑人生

點解唔食？

因為太少人入行

唔需懷疑, 人生係on 9
好快過幾十年

有冇車牌？

覺唔覺自己只係大雜工乜柒都要識乜都都要做啲
利申 同行

身邊好多同事都甘上下歲數

正常 要慢慢搵個目標

利申：轉左幾次公司

機房不嬲都被稱為高級雜工

同意 樣樣都好基本 但唔深入

未有 但准備報

點睇建業地基？

叫人問 但乜撚都唔識答 收檔啦

根本全行都係 同打雜無分別

純粹想大家交流下

樓主係大判啲公司電王？

一間大公司 待遇聽人講唔差 個人未接觸過

訓遲左

有無a牌

無 機械同電器分得好死 做左機械學徒 就無得計你嘅工作資歷 加上公司無電業承辦商

無電牌點做大師傅

做機械唔需要 同電係兩樣野
加上電牌好難拎

樓主份工算唔算穩定，仆佢個街，做釘板一個月得10幾日工返，今個月都唔知返唔返到10日，做埋呢個地盤可能要食風 我都想轉樓主果行

樓主要讀幾耐先入到行

好穩定 當初我入行都係因為

都係因為穩定而入行 人工唔算高但比上不足比下有餘

讀一年左右 不過要做三年學徒 計埋都4年 都好辛苦咖

咁都好，多個選擇，宜家想揾返穩定d工，如果係穩定個個月30k都唔錯，好過我一時一個月40k，一時20，屌

我都換左2次公司先有甘嘅價 做緊maincon 都唔太忙

要讀咁耐架
諗住幾個月搞得店
黎緊老細應該唔會加人工
拎埋雙糧就轉行

努力呀 師兄

我一開始得7000蚊人工 果時比朋友笑到面黃 去到今日先有甘多 因為我學歷唔高 其實好難搵到甘嘅人工

係咖 身邊同事都有個30up樓上先做學徒
有心唔怕遲 師兄努力呀

過黎幫我睇下部885
飛科有啲問題

你宜家都叫係上岸啦，我呢d做左幾年釘板，岩岩食正之前旺景既水，宜家地盤開始淡唔上唔落，諗緊起貨去讀毅進拎返5條2去考紀律部隊，不過宜家樓主條路都幾好

師兄你真風趣

都係咖 想當初都係比屋企人逼我去讀先有甘嘅機會。

我都有諗過紀律部隊 但係見身邊做警察嘅做到性格都變埋就不了

你間公司係咪開始炒人？

無 反而想請人

岩岩滿師攞個大牌就叫自己大偈？

咁我都大偈啦

甘我都做左6年啦。職位叫大偈 唔叫大偈
叫咩呀。師兄

得30k 都你問我答

無諗過同人比 自己想純粹做個分享

老豆日日屌7我話搵萬零蚊供唔起層樓

點解人大左一定要搵好工結婚生仔供樓

唉 我都唔明白....

我角度睇，唔識問，起碼呀頭以上到科文先叫大偈啦，6年包埋學師4年，咁我都同你一樣姐
最多咪叫靚仔

無電啊 打電啦

我分享自己職位姐。從未無講過自己好叻。。。。

讀cic 入行？
滿左師幾耐

係丫。但好難入 好識玩關係文化

咁科文又還科文，大偈最少要一個人搞得掂，仲帶到人囉
6年最多未叫師傅仔咁囉

滿左接近3年

九龍灣定上水？

九龍灣

金色門？

黃華新？

識野 我就係跟佢

屌 師兄弟喎

玩開平頭秤定a字秤

岩岩3大機械工程畢業 請唔請人

大把公司請啦

兩樣都有

話說黃師傅都仲未退休 講左好幾年

唔明

有師兄有得收 不過都好嚴下

依家得17k

初期一定低人工 價位咬得你好勁

仲未咩 仲係九龍灣？得閒買啲撻佢奶下先
我果時又話過多幾年退

前排先番過去探佢 應該仲做緊

佢鳩fing fing 咁就4雞個月有得做梗係做啦

機械工程畢業有咩撈

以前公司個大偈乜撚都識整
細至磨機，大至貓仔

大把野撈啦 上至地盤 下至地鐵外判都有

老果班真係大師傅 真係十項全能

高速船大俥

巴打好似係行內人 有機械degree走去行船，條路可以點行

唔係行內人呀，只係之前了解左下，你有機械工程hd or海事處承認即課程加紅簿可以去內河或者遠洋船做輪機

師兄,做開咩維修?磨樁,吊機,風機定其他?
我做到心灰